點樣完全滅絕蟑螂？

封渠口？見上網有人話佢死撚左仲可以繁殖 好撚煩阿

核彈

間屋乾淨 定期倒滾水同漂白水落渠口就好少
利申：屋企幾年冇見到大強

同蝗蟲講可以抗癌豐胸，好快就會滅絕

引入天敵，養兩條進擊的四腳蛇，晚晚大屠殺。

曱甴粉

但係好撚

渠口定期倒漂白水，渠口邊放毒藥，如果低樓層或者廚房窗外牆身有外露水管既，臨訓前記得山好窗

四腳蛇連蛋都會食埋，強過任何化武。最多養兩條都係公嘅，由佢地hehe，唔怕愈養愈多。

悟空 比達

但係日頭佢會唔會行黎行去

夜行，但會叫同係牆上面痾

養一隻貓啦

神獸真係有用

希望work